［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（301）

我唔想呢個post 會係2019 08 12 (64 3.0) 既序幕

都冇野睇
嘈完就算

POPO PC 係好睇既.

俾記者出氣系列

係幾精彩

機場會唔會.......落閘放狗

根本冇路走好心散

出面又一大堆post屌人走

好幾次啲人因為磨爛蓆俾人拉
都唔知機
阿寶

懷疑班人死都要留其實係鬼黎

最新速報，走緊，要行出東涌

見到鄺神

我唔會懷疑邊個係鬼 各有各做啫

早晨....是日工作 去醫院排急診
隻腳腫左行唔到

骨魔靈

腳仔巴打成個人腫咗
好好休息

早晨，地獄嘅一天又開始

人腫冇藥醫

唔好咁對我啦

阿蛆你好呀, 我屌你老母

今朝一見撚到阿蛆封email
問候佢娘親已經唔足以形容有幾撚嬲

你都就走啦

早晨
俾阿姐推左上去上training

又出黎鳩UP

又係同一份稿.

any肥，倒數17天

有咩叫佢留番拜山先講啦

講緊D咩唔係事實既野呀 下?

唔想聽了浪費時間data

屌你死林鄭...記者唔可以打斷你 你就去打斷記者提問

林太好多市民問妳幾時死

最ON9係要個女仔報案
聽到都眼火爆 POPO知道發生刑事案都要報警先識做野阿

殺左人要個死者去報夢

用返POPO呀sir 啲對話方式啦.

早，攰到仆街，應該再入機場

今日終於有返工

辣殺

你翻乜撚工？

搭緊車 返到就食飯

返咩

都係個份 轉左pt

開個dns query.
weixin, qq, taobao.
快快手剷晒啲大陸app佢.

裝咁多支那野

wechat , 百度盤, BiliBili, Taobao.

早咁多位

又射波

我部正印電話冇大陸app 安裝前一定睇下邊度出廠
我公司主要用we柒溝通 不過我裝落公用機度

午安都嚟緊啦

之前唔係話愛國愛黨咩

we7 我只係用黎打機login.

我依然係呀.
部華為都賣左. 比更多人去感受呢個愛國既情懷

從不用國貨

係公司同事面前同藍絲親戚面前
我愛國得過份

用華為, 做中資
去淘買, 用國貨
愛國愛港由我做起.

冇呀 遲到者

一句招呼者

Hi情朗 今日有冇入機場呀

3000姐話係咩就係

食埋個飯就入了，尋日由機場行去東涌好攰

錢多就是惡sor9

求助養

取消中銀戶口先

我聽日去取消先，成日扣我錢

取消account好快姐.

點解會扣錢

擺唔夠錢

取消左最低存款額啦 搶客嘛

取消拎埋啲錢算

上個月仲扣緊我錢
取消左都不了，中銀辣殺

痛風？

「核彈」公安扮警話：退後一點！（有片）

我師弟做差佬俾人起底

不要說:差佬
試著說:畜牲

下晝放假

扭傷

最後等幾耐
拎D冰敷先

全個過程1個鐘多小小 照埋X光
其實仲可以返工 我一早7點幾就飛過去

林鄭呢D人
講到聲淚俱下咁
但咁耐以黎少少承諾都唔做
為呢D人打生打死
監警會本身只係話查到2號
自己大條道理可以用調查委員會差721
你唔想賴得邊個?

次次出黎好似我地逼害佢咁真係好撚嘔心

外國勢力 美國侯選人清一色都有加關注香港事件

每次都覺得個問題唔關佢事
個問題我已經解決左 其他問題係你地造成

我咪諗左解決方案
點解你地唔明白我

請指教

用下你既專業啦,
你係上司, 我唔係呀,
我手頭上又無資料.
你大我, 咁講我係唔會驚架?

阿頭做野唔需要你教

我會作出檢討, 但我地會儘量普合大家既意見.
有不足既地方, 請大家包容

反問佢 我咁多野做 係咪要做埋你果份阿

正如我頭先講左. 我唔覺得需要再答多次.

新人留名

有聲既屌

hello 我都係新人

留名
想轉工

國難當前仲轉工

轉去車路士?

快啲搵蛇頭出來，
出去一日有8000蚊

國難用哂錢 去接機都要度下夠唔夠

清明上河圖60蚊來回車飛入機場 機鐵站有售

我都想轉工，不過睇下出年咩環境先
你做邊行？

出年死鳩緊啦.

你個acc幾耐無用

幾個月至半年啦😂呢排都有日日上黎架

我都係第一次係呢個post留言

fg人工得9千幾 扣埋請假無乜淨低可以用

行政文員
份工好悶 唔知點解會個accept offer

應該係Accept 住先😂？
咁唔accept 又唔知幾時搵到下一份，
既然accept 左就做下先囉。
點悶法呀？

辛苦了，會慢慢加架啦！

呢個post 未有乜人講野😆番緊咩工呀？

歡迎歡迎

yo hello🤘🏻巴定絲呀你係
我係絲🥳

fg 9千幾? 做邊行咁撚陰公.

me is bro.

好耐冇人問過我性別 我冇J

老bro

old bro is me

冗員助理工程師

垃圾AE

給屌王

我主打想同絲傾計哈哈哈，所以問下🤘🏻
你成日入呢個post?

做冗員其實真係好無聊😂禁電話都禁到無野好禁

呢度好多人妖, 小心啲.

hi bro, how is your day

me day is good.
ready to go.

我都預左😂😂是旦啦係post 度就
都係R 水吹過日晨

咁快放工？

同巴打傾都OK.
呢度好多單身荀盤

me rubbish staff.

係呀，撳到電話無電都未收得工
近日追老豆搵仔channel

做consultant 真係狗也不屌.

政府temp clerk嚟
agent食水好深

突然咁多新人

我有拍拖唔想識男仔fd

我無追開d 社運資訊🙈睇得多都唔開心
自己又做唔到d 咩😢精神上好支持嘅

因為扮工實在太無聊
個市好靜

未結婚都可以換.

結左都可以換 有離婚

諗住同呢個結架啦，唔會再識其他😂唔想再識男仔fd傷佢心

你讀結婚誓詞果一刻你就會明結婚係應該一世..

???

所以想轉 至少多返少少收入…

而家真係唔知轉咩好....

人會變月會亮

宜家見學歷要求啱嘅我就申請架啦

做朋友啫，唔使諗咁多

我constructor，
近排公司冇乜trender, 好無聊

希望23年前走到

我借一球返黎都會走

你真係絲？

屌成個連登又互屌 好撚煩

3000 冷靜少少。唔好上頭

冷靜d 暫時係連登抽離出嚟先

超 而家有野一世既咩

金條唔會縮

真😂why not

煩撚到仆街 意見唔同就係鬼就係左腸
我都抽離緊了 反正主要資訊都唔使點靠連登

建議多睇Twitter 同各大新聞網。有時去下高登都唔錯。

我現在主要係睇live+圍爐討論

失撚晒控

高登變為廢老壇啦喎...

下下都屌哂人老母 好撚討厭

已經抽離左

睇到厭

早晨

骨的貓靈

早晨，地獄嘅一日又開始

下下都情緒勒索 你xxxxx對唔對得住xxxxx呀

早晨
點地獄法呀

睇見好撚灰救命 大家做既野最終目的一樣 點解要狂屌 唔跟你個套就鬧？

我又唔信真係咁多鬼/3毛可以控制晒所有言論

小朋友嘛.....

我都覺好多自己人互屌

好多人都好心急覺得2個月啦仲未%^$$&@@#
一心急就出事

依家呢個狀況，好亂
好多人情緒都好激動，亂屌應該係正常發展黎嘅...
好多前線已經好難保持理智

近日事件 返工坐當眼位 夜大學未畢業 扮工撳電話撳到無data無電都未收到工
唉

禁到電話都無野好睇😂🙈
係咪完全搵唔到野好做？

公司最近冇trender

最近光是係位聽傻鳩記者會S已經好充實
工作既野都冇點做

番緊bank intern 暫時冇野do 悶到hihi

舜宇光學科技 94.35 95.00 92.85 +7.95 +9.20% 3.75M 09:41:49
中國石油股份 3.94 3.94 3.84 +0.16 +4.23% 19.87M 09:54:47
創科實業 55.65 57.50 55.65 +1.75 +3.25% 925.00K 09:41:47
銀河娛樂 45.75 45.88 45.15 +1.45 +3.27% 3.34M 09:56:34
金沙中國有限公司 34.500 34.650 34.250 +0.900 +2.68% 1.19M 09:56:38
瑞聲科技 36.55 37.10 36.40 +1.05 +2.96% 1.12M 09:41:52
騰訊控股 342.90 344.70 342.40 +8.90 +2.66% 2.65M 09:56:46
吉利汽車 11.060 11.120 10.900 +0.260 +2.41% 4.80M 09:41:47
中國海洋石油 11.72 11.88 11.61 +0.26 +2.27% 4.39M 09:55:03
太古股份公司Ａ 76.88 77.13 75.63 +1.53 +2.03% 808.23K 09:52:11
中國神華 15.200 15.200 14.990 +0.300 +2.01% 523.60K 09:56:03
中銀香港 26.05 26.28 25.93 +0.50 +1.96% 1.88M 09:54:25
交通銀行 5.340 5.350 5.300 +0.100 +1.91% 1.60M 09:55:47
九龍倉置業 45.150 45.650 44.900 +0.800 +1.80% 1.03M 09:41:51
中國石油化工股份 4.67 4.75 4.65 +0.08 +1.74% 8.64M 09:41:25
工商銀行 4.960 4.960 4.930 +0.080 +1.64% 15.06M 09:54:06
萬洲國際 6.83 6.96 6.82 +0.11 +1.64% 11.29M 09:41:46
新鴻基地產 110.15 110.35 109.95 +1.85 +1.71% 873.59K 09:56:37
友邦保險 74.53 74.78 74.40 +1.13 +1.54% 9.67M 09:54:56
申洲國際 106.40 107.30 105.90 +1.30 +1.24% 97.20K 09:41:47
香港交易所 237.70 240.00 236.20 +3.70 +1.58% 773.87K 09:56:48
中國銀行 3.010 3.020 3.010 +0.040 +1.35% 17.36M 09:34:00
中國人壽 17.95 18.11 17.94 +0.23 +1.30% 3.77M 09:56:53
匯豐控股 58.30 58.55 58.00 +0.60 +1.04% 4.73M 09:41:48
港鐵公司 46.20 46.85 46.18 +0.25 +0.54% 877.04K 09:56:42
建設銀行 5.700 5.710 5.700 +0.060 +1.06% 36.13M 09:41:25
中國平安 88.20 88.48 87.80 +0.90 +1.03% 3.31M 09:55:17
石藥集團 12.10 12.26 12.08 +0.08 +0.67% 1.99M 09:41:48
碧桂園 9.410 9.600 9.400 +0.060 +0.64% 1.86M 09:41:37
中國生物製藥 9.19 9.42 9.17 +0.08 +0.88% 3.85M 09:41:48
恒生銀行 167.10 167.95 167.05 +1.00 +0.60% 353.35K 09:56:36
中國聯通 7.15 7.18 7.11 +0.03 +0.42% 1.25M 09:56:23
恒安國際 53.13 53.53 52.85 +0.28 +0.53% 138.50K 09:56:03
信和置業 11.14 11.31 11.14 +0.02 +0.18% 544.11K 09:56:36
恒基地產 36.43 36.93 36.43 +0.08 +0.22% 833.85K 09:56:17
中信股份 9.24 9.29 9.20 +0.04 +0.43% 396.00K 09:56:52
中國旺旺 6.04 6.14 6.01 +0.01 +0.17% 2.52M 09:56:36
新世界發展 9.25 9.35 9.21 +0.03 +0.33% 2.66M 09:55:09
華潤置地 30.15 30.53 30.05 +0.10 +0.33% 562.00K 09:56:08
領展房地產投資信託基金 86.80 87.35 86.55 +0.25 +0.29% 3.20M 09:41:51
長江基建集團 55.00 55.50 54.95 +0.10 +0.18% 114.56K 09:41:11
=================================================
香港中華煤氣 16.50 16.59 16.50 0.00 0.00% 4.21M 09:52:09
中國海外發展 24.43 25.13 24.38 -0.02 -0.08% 1.07M 09:55:13
長和 65.83 66.58 65.83 -0.12 -0.18% 1.16M 09:56:32
恒隆地產 17.76 17.98 17.68 +0.02 +0.11% 266.78K 09:56:23
蒙牛乳業 29.88 30.25 29.60 -0.07 -0.23% 830.37K 09:55:36
中國移動 62.90 63.90 62.85 -0.20 -0.32% 2.23M 09:56:28
電能實業 53.53 54.05 53.53 -0.17 -0.32% 185.12K 09:54:43
中電控股 82.45 83.18 82.45 -0.45 -0.54% 483.30K 09:56:26
長實集團 50.90 52.70 50.80 -0.50 -0.97% 1.13M 09:41:48

HSI 成份股, 基本上中資就升到BANG BANG聲.

又暴力救市牙

+300點浮動, 但係無力上. 大多人沽貨.

早
琴晚其實真係做得好差
唔應該係傳媒底下阻住FA入去救人
仲要係中共開聲話示威者出現恐怖主義苗頭
俾曬位港共抹黑

利申 不割席

琴日侵侵又技術性調整

冇錯.
要黑就要黑到底
幫中共加快取消一國兩制.

hi yo
佢地無俾d 影印呀，執文件個d 野俾你做麼？

我地公司都無乜客

揸兜鳥

經濟下滑差過沙士丫嘛 特首講架

我就日日忙到唔停手

忙到仆街

經濟差撚到我地D低級廢青手停口停

琴日我聽到個同事講, 射爆眼有3000萬.

早，取消緊中銀戶口

本身都揸兜😆
無計啦，守下囉

佢一向都係港豬黎,
我只係講
"睇黎我同你既新聞source相差好遠"

食飯食食飯

是日精選呢?

屌 常餐加底

烘底呢

矛

叉燒意 奶油多烘底 太陽蛋
決定是你了

食飯

4000蚊派撚左去邊呀⋯⋯屌你老母

我都未有要反政府了

唔合資格, 唔比我.

拎左了，就洗晒，瘋狂買裝

見到人唔合格都拎足4K

只限大陸來港人士
本土出生既就有限制

今日七月十四

大家早點回家.
唔好在街流連.

又戒鹽牙

街上多鬼呀. 小心撞野.

睇下鬼多定狗多

窮撚初到貴境
日常每日睇住同事一齊外出放lunch，而我就捱餓等緊tea時段先食，平均平$10~20

想去狗署門口燒衣

我試過連續3個月食三文治，$9.5

自己煮啦

幫你捐左去買物資

都唔平架，例如冇時淨豬肉分分鐘貴個出去買

有幾大份，9.5果啲唔會餓暈？

去買豬柳扒。好平。

我都要燒衣

等到好悶，有冇玩開烘焙，想自學（但唔好甜），目前唔知點入手（器具），最終目標係去到masterchef果類靚靚甜品，成本會唔會好貴？

唔會.
工具 > 二德惠

咸既烘焙啊

咪一樣

喵喵🐱喵喵喵

愛回家3E學整包

終於得閒上水加食飯了

去剪頭髮

整cake同餅有冇咩係必買（用具），另外推薦手打，定機幫手打？（整出嚟質感會唔會好大落差），拉糖果啲屋企又可唔可行？好多黑人問號

甜品呢D太博大精深不識答

模，打蛋器，量杯，焗爐

整芝士蛋糕先 易撚到出汁

用機打啦.

利: 老母係考左牌既烘焙師傅.

凍餅，最易

扮工兩大要義

又話前線决定
但又屌人去機場道歉
咁晌機場道歉既唔係前線？

新聞講事實都屌到開花啦
認柒真係咁難

早安

早晨
咁又星期四
眨吓眼 天黑咗兩個月幾
唔係 應該係天黑咗22年

突然間諗起如果呢個post全部人用手掌回覆會點

我長期自帶手掌功能

返工黎講存在感低係好事

但係你呢個冇用

各位早晨

G.M.

我點揾post呀頂你

食住早餐睇人互屌

公司？

費事推得太出/上熱門俾人屌啦

我頂，依，好似冇咩效果咁嘅

Canon M50 有冇意見?

依個post之前好似成日上熱門

係呀費事啦

呢個post熱門時應該係鬧緊交

宜家冇交鬧啦

電子垃圾

ok. 咁又可以慳返.

第一次入呢個post, 我都唔知呀

依到幾時有鬧交呀⋯⋯
最和諧 尊重

鬧交post出面大撚把啦

無交鬧點得架

要投資efm鏡
除非你用開canon ef mount

如果咁我又會打消買相機既念頭.

你出去開個勇武vs和理非既post多多都有得你鬧

唔得 我要同你地鬧

冇人想同你鬧

睇你用途同埋決心囉
真係想影咪投資吓，casual user咪玩呢d無反

於b唔陪我玩啦

得3000同韋鬧

算唔算鬧緊

國難當前仲掛住玩

唔好鬧，直接

終於收到入學資訊

入學

來吧⋯⋯隻揪

叻仔

mature student

A仔你會唔會睇得鬧交咁兒戲

迎新日係咪好淫亂

老野

我pure丫嘛

撩極交嗌都冇人理

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

（9成乞食科）所以讀咩

有得淫就盡情淫下啦....

被杯係咁

唔好咁負啦，我唔想上班台都好似入感情台毒撚post咁

佢係毒撚來的

我根本唔在乎

單身大軍

單身27年

咩叫手掌回覆

不推文回覆

邊忽pure

hoho

謝樓上巴絲宣傳818見

佢家陣恥笑緊我地班毒撚

忽忽都PURE OK?

你好冇意思呀叔叔

你地唔同意?

Gum true Ng true

第一次入黎就俾人屌都有既

[Now 新聞] 【最新】新一期居屋攪珠結果

新一期居屋攪珠，首十個號碼依次為48、63、32、03、57、18、80、47、51、56。

啱，存在感太高會有壓迫感

唔記得居屋咩number

咁就快啲買樓啦

我鍾意上班台啲巴絲正正係呢個理由

左轉右轉終於番到香港

想搵交鬧

@韋 屌你老母

返到黎咪算好

又打情罵俏

玩到唔想番黎

去左邊樹玩

「養心殿」馬鞍山店無牌經營

日日都咁早食飯...係咪想俾人屌

我好鍾意返工

繼續等

打你老母

掌你咀嫁....

大大力掌吧

M底.

正

屌你老母呀 @3000

解決提出問題既人

岩呀 !!

咁個問題就唔再存在啦

食完lunch

人去晒邊，唔係去晒做野咁得人驚呀

買唔起 良景邨一人免地價都$140

你想傾咩

角落生物

收工工

你好呀小波, 我屌你老母

垃圾

前前後後,優惠得5000-6000 仲要等政府approve.

又係一堆老套既措施
連記者英文都好過捱罵的波兒

又就放工,.
又咩都冇做過.

我真係走咗去做野咁得人驚

強職金可唔可以叫僱主交埋我嗰5%
假設僱主同意

又星期五

早上

早晨，地獄既一天又開始

星期五啦⋯⋯

你屋企人幾好

成班深黃

本日工作流程：等食飯，等收工

是日外勤

熱到出汗

即係行街早收啦，以前返外勤工成日咁做

終於得閒入黎

屌你呀

星期五啦！！！！！

一返工又冇嘢做啦

屌你老母呀
學埋千姨d仆街野

葡萄你 我要坐office

如果返工冇野做好撚眼訓你地會點
唔想飲咖啡

食超酸糖

轉頭買先

訓....
煲劇 食零食 上連登

唉上到好悶 但睇片又過份明顯
雖然冇野做但都叫扮緊工
之前仲話上網睇下有咩想買
而家香港咁都冇心情睇

都唔是 要坐到5點半

屌你老母個老母

含撚啦屌你老母

你

奶閪啦屌你老母

wtf is going on there ?

促進雙方感情

book間房解決佢啦.

國難當前仲扑野

早，落大雨

ok

一滴雨都冇，旱天雷就一堆

水浸

嘉誠哥放地圖炮喎今次

早

要mon咩？走唔到
外勤應該係最爽嘅時刻

不太爽 得我一個守護個counter

counter，咁就無計，求神拜佛，冇人留意，咁就可以瘋狂做自己野

落咁中雨點食飯呀

廢青

外賣啦

玩完梗係做下廢青先

辣殺！

Carousell 啲撚屌. 係要屌佢先得.

咩料

我屌過啲人好多鑊，好多契弟

無計 你出超必

我唔用Carousell
無論做買定賣嗰個都好激氣
寧願去門市或送畀人

班撚屌係都要壓價 我直接block 9

未係上面買過野

送畀熟人都無咁嬲

咁快

只會買明碼實價果d 要pm不了

我個counter乏人問津

我都係. 如果部DJI Mavic Pro 賣唔到, 我去埋今次台灣, 捐比立場新聞算.

我網上買嘢都係只買明碼實價
要pm問佢嗰啲 到底咩玩法?

爽死，走去食個lunch直落tea啦

而家有咩賣都拎去比人賣，廢撚事受氣

點比人賣

撚屌100蚊都要壓價.

驚俾行家知賣緊咩價錢嘛

都係比收二手野既舖頭，我就成日賣碟，Carousell班仆街$100都要壓我，有啲仲話以物換物，心諗你瞓撚醒未？比個官你做好唔好

Carousell好多乞衣

黃台之瓜，何堪再摘?
因果由國，容港治己。
以愛之義，止息怒憤。

錯左,

因果由國 容港治己

光復香港 時代革命

十皮野既中文主任就是不一樣

今朝仲解讀人地反政府
宜家即刻變臉

求其post段狗係狗屋非禮人再加句已fc都推到2036啦

買家真係撚乞兒
啲標價已經半賣半送，收番郵費車費就算，仲要壓價
屌佢老母

睇番天與地D金句到今日有另一番滋味

年少無知

扮工下半場...無野做 無劇煲 搞甚麼飛機好

搞唔到就打吧

打下手機game

那有野玩.....屌屌屌

開心鬥一番 打牌

畫鬼腳
自己玩
自己左手同右手玩天雨太平

同事會當我傻嫁
依家又7月

有冇人打牌"?

#495有一位

Me開心鬥一番可以開房自己人玩架 歡迎大家download陪我玩

有咁多野玩

開心鬥一番定開枱啦

你果個.

我都下半場 繼續乏人問津

加你做朋友先

最近聽到最多既,
係緊急車輛駛過既VI嗚聲
係我地既社會變得唔安全?
定係其實我地不知不覺咁留心左周圍既變化?
當小朋友都變到咁關心時事既時候
我地大人又變左點樣?

Welcome

This?

開心鬥一番

DL緊

申利：唔識打牌

我都唔識, 我多數都係陪打.

你地用試玩ACC定點

我打日本牌

me use facebook
我會同我媽打牌

一班爛賭徒

差你呀 快

有冇聽馬鞍山警署條片

3000開房未

快 打香港牌！

反正都沒事幹

爭一個喎

難忍呢屌

房號 5031

唔夠腳玩住鬥地主

唔夠3個都得！

唔夠錢入唔撚到

冇兩皮唔比人入房，歧視

你幾多錢特登set做一萬 我再set低啲

得12000，佢話我冇兩皮唔比玩

屌咩撚野....

仲有無房呀diu

你地贏下牌賺到20000先開

我下載緊
我唔撚識賭嫁....3000咪撚屌人呀

no room !

積分房 1619 試下！

開枱啦洗唔洗限制，唔洗就轉啦

入到

3000扣撚晒啲牌

3番起我屌你

3番起糊都鳩打

識鬼

邊個係IPHONE

未撚嬴過，臭G

我呀⋯⋯屌

唔閪識打

第一屆撚雀大賽

建議廢除三番起

真係好廢 3番都唔識計

咁快玩完

隻揪

唔識呀

無花 紅中 自摸 咪 ok .
對對, 清一色, 正花 又得

唔同花又上又碰 你兩隻正花自摸先夠3番

你要唔同花食到糊 一定係平糊+無花/正花+自摸先得

混一色 番子搭筒索萬是但一款 3番
對對糊 3番
平糊 1番
正花一隻 1番
番子岩圈/岩位 1番

大師全靠鋪清一色

其實都唔難. 打得快, 打真錢就真係難.

我係完全無偏財運. 所以呢啲都係一笑置之.

我之前同fd玩開心鬥一番 玩埋真錢 積分除3就係個輸贏payme俾

太廢了

3000又爛賭, 又爛口.

鋤dee算啦

真

啤牌酒game玩仲多款

即刻玩啦

難忍一鋪都冇食過糊

鋤dee 鋤dee

佢啲親戚冇屌撚死佢架咩

支那雞

我都唔識玩
最後個局都唔知食唔食得 差自摸5筒 做眼

咁你表哥本身都抵撚死啦

無一個支那女人係無辜

鋤dee 房號1962，快

本人表示，痴支那雞唔抵可憐

唔食得 唔夠3番 辣殺

求人

出來隻揪....

-1

呀屌彈左我出房

好彩我都食左舖柒唔晒

3000婊真人係咩樣

鋤dee好嗎

女神樣

爛口好賭女神
食唔食煙嫁

睇IG 咪得.

香港每日150隻蝗，就係多得呢啲人

鵰狸斯佛, 冇你唔問?

唔食臭到死

是咪又膠換唉豬

3000俾你IG我呀

[member]princejoyce[/member]

DLLM

難忍IG係咩

你IG係咩

擺上黎就會follow你啦

好想放工呀

坐咗係到修仙一天，hea一日

練到屎忽都扁埋

好撚忙呀
行site又落大雨dllm

央視：國泰航空行政總裁、顧客及商務總裁雙雙離職

太古make a deal with 中共

好想打牌呀

比埋你揸旗.

來來來

跪已低

豬嘴仲未有貨

hsbc同cx兩間香港人公司最高層都要下台

咁姐係.....GG

唔洗緊張wor. 而家到商家比紅色入侵, 佢地唔怕咪得.
我地洗咩怕?

國泰航空公布董事局成員變動，何杲已辭任常務董事兼行政總裁，由香港太古集團董事鄧健榮接任。

另外，盧家培已辭任常務董事兼顧客及商務總裁，由林紹波接任，林紹波今年7月起出任香港快運行政總裁。

何杲及盧家培均確認，辭呈是作為集團領導者，對近月所面對的事件負責。

啲過期煙好正

不過咁睇啦. 8月完結, 9月都繼續咁, 10月國際睇個勢會插手.
始終冇大三罷無得玩落去.
自私啲, 我寧願PLA/ HKPF開槍射撚死左個示威者/暴力鎮壓, 個市跌到仆街, 我都唔想再比中共玩落去.

收工啦

等多5分鐘先收工

撳錢啦

隻game賺錢真易，鋤dee贏一場都成皮，三炒人地

下次你會輸到仆街

我鋤贏天下無敵手，之前雙公無煙dee唔洗牌都贏

好型棍

我局局都輸

繼續玩咪有得贏

突然落狗屎成身濕晒
好彩遮到個路人

光復紅土

冇穿冇爛又星期一

本譚宣布淋完雨會病嘅都喺弱者

浸到根部腐爛

邊有人做運動唔帶拖鞋架

地獄既一天又開始

做咩日日都地獄嫁

坐office當眼位已經係好煎熬

仲要坐當眼位一舉一動都好覺眼

好掛住以前外勤可以偷雞遲到早走
就算冇得偷雞都唔係秒秒鐘有人望住

尋日真係要著泳裝先得

返新工啦今日

又話經濟同社會秩序差
但個個星期都有人新返工入黎扮工

著啦著啦

不是這種喎老姆

唔熱咩

又要行又要跨欄唔通著bikini牙

禮拜一好眼訓呀屌

還好

淋撚左成日返到屋企連登D教條主義又出晒黎

個個都眼瞓 唔通個個都想眼瞓咩

我已放完假回歸了

被安排學習新工作

公司改革營

瘋狂print野

早，要出席迎新活動

同女女玩迎身遊戲

只係聽講座

連登係最大分化平台

你邊間分校

就黎食飯了

屌你老母

八婆 俾d新意好無
唔一定屌我老母既
屌我都得架

屌你兩個真係好撚好笑

不了

咁就收皮咪幾好
屌你老母

寧願屌你老母都唔想屌你

我屌你老母個老母

唔好搞我婆婆 我好錫佢的

屌你老母個老母個老母

仙遊左未

老母's 老母

最睇同路人唔順眼既人就係連登仔

「我屌哂你地老母！」
每逢星期六日就見到

點解你咁中意屌人

屌 玩埋姦屍
3000e好撚恐怖

得啦收皮啦 屌埋你祖宗十八代添

和諧D啦⋯⋯屌你兩個

恐龍化石都屌埋

恐龍撚

貓貓

唉

見到野貓撚左幾撚

啱啱先可以休息吓

即刻同我XXXXX呀, 屌你地老母

我舊屋樓下有隻野貓比人虐待死左

唔撚係呀⋯⋯痴撚線嫁

黃貓。比人虐待到成地貓毛。唉

仲要係黃貓

屌佢老母

玩迎身活動未呀

果度有四隻。晚晚都出黎接人放工

食飯飯....冷氣好撚凍

埃大邊有呢啲

咪係

之後有ocamp同埋啲義工camp 可以報下既

睇下點報先

食屎啦你

會有啲哥哥姐姐yo你報既 靚仔既話

咁唔靚仔應該點做

無人理囉 經驗之談

安守本份

縮埋一角玩手指

星期一好悶呀

報迎新日玩下先囉 識下朋友仔 同啲組爸媽熟既話就可以拎快證入camp

去個19 ocamp都要認親認戚

同而家一樣

想download民記句卷復香港 時代革命狂J

咁耐以嚟，只報義工，ocamp不了（睇報紙都怕怕）

可惜我唔擅長交際，對ocamp冇咩興趣

唔靚仔呀，算啦

你都唔靚仔....咪玩啦

去左咪識交際

我油頭毒撚

好淫亂

唔玩下點得呀

去咗識交配

你想毒定淫....
毒就一世 ，淫就一時

下星期仲要再返，睇下到時點

你有經驗

配種計劃

食野要趁熱

冇手尾跟
仲好

你用林奠個句啦

真誠對話將會開始

我要民記果位巴打果句

收工

幹

research緊

抵啦 早收工

又一天

明天朝早得我一個人，諗起都爽隔嚟位冇人，唔係，係根本冇人（食個靚早點，再慢慢笑看人生一個上午）

等阿仔小學先著得

好快架喇

邊度買

Facebook page

有祼跑直播睇

找左一半數炸

之後一堆跟po 話樓主找數，佢地又嚟，有排睇

咁早呀

連登 本港最大分化論壇

啱啱食緊早點 食看人生中

邊個post

已辭工

全職抗爭

西上司，做左個幾月就辭工

油

林奠出來又尻up啦

提都唔撚提

落社區

抽樣訪問

蛤

朝早一定要聽毓民醒一醒神

仲想買eason, 咩都冇...

早啊
終於忙完

HSBC 換存摺(個戶口由細跟到大所以有)
中銀 19保安編碼器
是咪一定要落分行搞

yes and yes.

fuck HK bank system

香港啲銀行只開朝九晚五
隨時要攞假先可以去銀行

星期六早起

早起仲要晒時間同廢老排隊

縱觀而家全香港只有姐姐一個想做特首

咁樣打個阿伯炒得啦

我地手頭上冇相關既資料啊

你可以去監警會投訴

咁人總係懶既
你唔推佢咪唔做咁解
正如人唔病唔會做運動

好眼訓呀屌

做法唔完美但可接受

唔評論個別案件
事主已經向警察投訴科投訴

等睇班犬頭話冇足夠資料回應

違反警察條例
咪修改警察條例直至合法為止

今日咁靜局

好撚眼訓

今日太多大新聞.

花生

又到17:30 又就快放工.

著件we are Hong Kongers 返工

各位早安

長期扮工入黎留名

3小辣

呢排無食辣啦

你好你好

角5角最近條街闊落左好多

倒數9天

cancel封辭職信囉

琴日起身睇到新聞唔開心

9:50 就咁搶口.

一check 冇email
二check 吉tray
今日又係等放工

好耐冇搶過口

如何令到扭傷嘅腳仔盡快好返

截肢

向另一邊扭

扭番轉佢

sl

仲未揾到工

好撚忙呀dllm

好耐無見

Hi
好撚頹

因為裸辭頽？

冇裸到 太窮
但揾極都冇工咁

救命完全集中唔到精神做野
做唔夠十分鐘就要碌連登碌新聞睇

係office有咩網可以hea時間 好辛苦

呢排話經濟危機嘛

好灰 同事又quit 食曬屎

same here

已經維持左有限度服務2個月

認真, 而家個市真係好撚差.

小學雞

會無錢嫁

做乜鳩又要借個位罵人又要加密 小學雞

連續請夠5日假拎番5分4糧

咁點算好

冇得點算, 都未到沙市最壞果陣咁既境況.

係香港口交部先講到宇宙最差咁

香港果班離地撚.

D酒樓收皮又係度瓜瓜嘈話最衰反送中

油樓不嬲都西 好多年無去烏

食黎食去都係果幾味 收幾千銀一圍

黎緊中秋又要同班藍絲親戚食番餐

我會選擇唔去

阿實小牙, 有冇去遊行呀, 好危蜆架唔好去呀~~~~~~

道德綁架

點止 直頭洗腦添啦

諗緊星期五果個去唔去 覺得好硬膠

本身表哥表姐個輩唔會私下約

唔知個bb係仔定女呢

下星期答你.

好丫. 我都未得閒睇.

我保持左緘默

好不安呀

怕甚麼

屌你食飯警報呢

準備？LinkedIn呢

是日精選呢

會然譚狗已經壽終正寑了

我懷疑譚狗比人48小時

linkedin可以加我.#yup##yup##yup#

清洗facebook black history 中.

食飯飯

早，今日去沙灘睇女

屌⋯⋯淨睇

耐唔耐收到以前搵過幫手既獵頭公司打電話殷
跟住會比佢講到想轉工

又係既，唔似你可以食女

我都無
海之家Av

咩黎

唔建議喺未過試用期咁明目張膽，你最多縮細視窗上連登算

勇士，過到嘅通知聲

連登仔睇黎又搵到野屌了

民記中

元朗見

我又上黎瘋狂吹水.

準備收工工啦⋯⋯

唔做野了

行緊街，短腳程外勤

行完街街收工了

點解你仲未甩P

我都等緊放工.

未夠90日呀⋯⋯

腳仔又痛啦⋯⋯ 去左做針灸睇下得唔得先

雀仔又痛。

依樣野我識醫

北上

就快星期5

有冇人會整apple新出果張白色卡

擋子彈

你就好

US限定

原來係咁

而家咁既時勢點會有香港銀行同Apple合作出Apple Card...
你睇八達通都搞左咁耐先預備有apple pay.

冇

老姆你做咩架？

做未來呀蛆

打雜

半HR
唔知識唔識答你

最緊呢幾個月幾乎0 workload 要捱到過年拎埋b仔同double pay先轉工
好辛苦 救命

36D, show 黎睇睇.

波係攞黎玩嘅 睇冇用

呢d先係好工

幾時約出黎玩下?

咁真係唔知, 要召喚HR

想係到搵工 周圍都搵唔到 局住係到搵
唔該各位巴c打

邊行?

最後一點

邊行都得 等錢洗

係呀. 我打算組隊成條街貼中國國旗.

我又想睇

［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（302）

請善用起底功能

做M記.

你去facebook search "炒散"
大把現金出糧既工等住你

修身齊家治國平天下
貼係自已到做旗人，再貼滿屋企，之後先推進到外世界